支持本土音樂

衣班中國人堅係扼殺左香港國民既表演空間

香港人，究竟仲要忍到幾時

撐

即使犯法都想以身試法

一開始其實幾好，香港後生仔可以有地方表演下，但後來攪攪下真係咩怪人都有

支那雜技團又有，大嬸大叔鳩叫亂叫又有

而家行過都混路行